# LOOT - Chinese (Simplified) Translation
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LOOT 0.22.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/loot/loot/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-26 19:50+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-30 02:01+0000\n"
"Last-Translator: YanJun Sun <yanjun.sun@mail.ru>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/loot/loot/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.13-dev\n"

#: src/gui/plugin_item.cpp:45
msgid "\"{0}\" contains a condition that could not be evaluated. Details: {1}"
msgstr "\"{0}\" 包含无法评估的条件. 详情: {1}"

#: src/gui/plugin_item.cpp:199
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: src/gui/plugin_item.cpp:204
msgid "Location {0}"
msgstr "位置 {0}"

#: src/gui/sourced_message.cpp:80
msgid "{0} ITM record"
msgid_plural "{0} ITM records"
msgstr[0] "{0} ITM记录"

#: src/gui/sourced_message.cpp:86
msgid "{0} deleted reference"
msgid_plural "{0} deleted references"
msgstr[0] "{0} 已删除的引用"

#: src/gui/sourced_message.cpp:92
msgid "{0} deleted navmesh"
msgid_plural "{0} deleted navmeshes"
msgstr[0] "{0}被删除的导航网格"

#: src/gui/sourced_message.cpp:102
msgid "{0} found {1}, {2} and {3}."
msgstr "{0}发现{1}，{2}和{3}."

#: src/gui/sourced_message.cpp:110
msgid "{0} found dirty edits."
msgstr "{0} 发现脏编辑."

#: src/gui/sourced_message.cpp:115 src/gui/sourced_message.cpp:122
#: src/gui/sourced_message.cpp:129
msgid "{0} found {1} and {2}."
msgstr "{0}发现{1}和{2}."

#: src/gui/sourced_message.cpp:134 src/gui/sourced_message.cpp:138
#: src/gui/sourced_message.cpp:142
msgid "{0} found {1}."
msgstr "{0}发现{1}."

#: src/gui/qt/back_up_load_order_dialog.cpp:68
msgid "Back Up Load Order"
msgstr "备份加载顺序"

#: src/gui/qt/back_up_load_order_dialog.cpp:70
msgid "Manual Backup"
msgstr "手动备份"

#: src/gui/qt/back_up_load_order_dialog.cpp:71
msgid "Backup name:"
msgstr "备份名称："

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:283
msgid "Show only overlapping plugins for"
msgstr "仅显示与...冲突/重叠的插件"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:284
msgid "Show only plugins in group"
msgstr "仅显示组中的插件"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:286
msgid "Show only plugins with cards that contain"
msgstr "仅显示卡片中包含...的插件"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:287 src/gui/qt/search_dialog.cpp:113
msgid "Use regular expression"
msgstr "使用正则表达式"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:288
msgid "Hide version numbers"
msgstr "隐藏版本号"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:289
msgid "Hide CRCs"
msgstr "隐藏 CRCs"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:290
msgid "Hide Bash Tags"
msgstr "隐藏 Bash 标签"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:291
msgid "Hide Sources"
msgstr "隐藏源"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:292
msgid "Hide notes"
msgstr "隐藏注释"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:294
msgid "Hide official plugins' cleaning messages"
msgstr "隐藏官方插件的清理讯息"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:295
msgid "Hide all plugin messages"
msgstr "隐藏所有插件信息"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:296
msgid "Hide inactive plugins"
msgstr "隐藏非活动插件"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:297
msgid "Hide messageless plugins"
msgstr "隐藏无消息插件"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:298
msgid "Hide Creation Club plugins"
msgstr "隐藏 Creation Club 插件"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:299
msgid "Show only empty plugins"
msgstr "仅显示空插件"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:301
msgid "Show only plugins with load after metadata"
msgstr ""

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:303
msgid "Show only plugins with load after user metadata"
msgstr ""

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:305
msgid "Show only plugins without load order metadata"
msgstr "仅显示无加载顺序元数据的插件"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:307
msgid "Show only warnings and errors"
msgstr "仅显示警告和错误"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:308
msgid "Hidden plugins:"
msgstr "已隐藏插件:"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:309
msgid "Hidden messages:"
msgstr "隐藏的信息："

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:311
msgid "No plugin selected"
msgstr "未选择插件"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:318
msgid "No group selected"
msgstr "未选择组"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:325
msgid "No text specified"
msgstr "未指定文本"

#: src/gui/qt/filters_widget.cpp:328
msgid "If checked, interprets the content filter text as a regular expression."
msgstr "如果选中，则将内容筛选文本解释为正则表达式。"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:146
msgid "Active Small Plugins"
msgstr "激活小型插件"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:147 src/gui/qt/general_info_card.cpp:220
msgid "Active Light Plugins"
msgstr "激活轻型插件"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:206
msgid "General Information"
msgstr "一般信息"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:208
msgid "Masterlist Revision ID"
msgstr "主列表修订ID"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:209
msgid "Masterlist Update Date"
msgstr "主列表更新日期"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:210
msgid "Masterlist Prelude Revision ID"
msgstr "Masterlist Prelude 修订 ID"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:211
msgid "Masterlist Prelude Update Date"
msgstr "Masterlist Prelude 更新日期"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:213
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:214
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:215
msgid "Total Messages"
msgstr "信息总数"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:217
msgid "Active Plugins"
msgstr "激活插件"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:218
msgid "Active Full Plugins"
msgstr "激活大型插件"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:219
msgid "Active Medium Plugins"
msgstr "激活中等插件"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:221
msgid "Dirty Plugins"
msgstr "脏插件"

#: src/gui/qt/general_info_card.cpp:222
msgid "Total Plugins"
msgstr "全部插件"

#. translators: this text is displayed if LOOT has detected that the
#. masterlist has been modified since it was downloaded.
#: src/gui/qt/helpers.cpp:94
msgid "(edited)"
msgstr "(已被编辑)"

#: src/gui/qt/helpers.cpp:208
msgid "N/A: No masterlist present"
msgstr "N/A:不存在主列表"

#. translators: N/A is an abbreviation for Not Applicable.
#. A masterlist is a database that contains information
#. for various mods.
#: src/gui/qt/helpers.cpp:213
msgid "N/A: No masterlist prelude present"
msgstr "不可用：Masterlist Prelude 不存在"

#: src/gui/qt/helpers.cpp:221
msgid "Unknown: No revision metadata found"
msgstr "未知：未找到修订元数据"

#: src/gui/qt/helpers.cpp:357
msgid "Invalid regular expression: {0}"
msgstr "正则表达式无效：{0}"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:74
msgid ""
"LOOT could not unambiguously set the load order. This may be due to the "
"presence of one or more sTestFile properties in the game's ini files. Remove "
"all such properties and then restart LOOT."
msgstr ""
"LOOT 无法确切设置加载顺序。这可能是由游戏 INI 文件内存在一个或多个 sTestFile "
"属性引起的。请移除所有此类属性并重启 LOOT。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:78
msgid "LOOT could not unambiguously set the load order."
msgstr "LOOT 无法确切设置加载顺序。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:81 src/gui/qt/main_window.cpp:1534
msgid "Ambiguous load order detected"
msgstr "检测到模糊的加载顺序"

#. translators: This string is also an action in the Game menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:754
msgid "&Sort Plugins"
msgstr "&排序插件"

#. translators: This string is also an action in the Game menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:756
msgid "Update &Masterlist"
msgstr "更新主列表"

#. translators: This string is also an action in the Game menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:758
msgid "&Apply Sorted Load Order"
msgstr "应用已排序加载顺序"

#. translators: This string is also an action in the Game menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:760
msgid "&Discard Sorted Load Order"
msgstr "放弃已排序加载顺序"

#. translators: The mnemonic in this string shouldn't conflict with other
#. menus or sidebar sections.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:765
msgid "&File"
msgstr "档案"

#. translators: This string is an action in the File menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:767
msgid "&Settings…"
msgstr "设置"

#. translators: This string is an action in the File menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:769
msgid "&Update All Masterlists"
msgstr "更新所有 Masterlist(&U)"

#. translators: This string is an action in the File menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:771
msgid "&Backup LOOT Data"
msgstr "备份 LOOT 数据"

#. translators: This string is an action in the File menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:773
msgid "&Open LOOT Data Folder"
msgstr "打开 LOOT 数据文件夹"

#. translators: This string is an action in the File menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:775
msgid "&Quit"
msgstr "退出"

#. translators: The mnemonic in this string shouldn't conflict with other
#. menus or sidebar sections.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:779
msgid "&Game"
msgstr "游戏"

#. translators: This string is an action in the Game menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:781
msgid "&Edit Groups…"
msgstr "编辑组"

#. translators: This string is an action in the Game menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:783
msgid "Searc&h Cards…"
msgstr ""

#. translators: This string is an action in the Game menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:785
msgid "Copy &Load Order"
msgstr "复制加载顺序"

#. translators: This string is an action in the Game menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:787
msgid "&Copy Content"
msgstr "复制内容(&C)"

#. translators: This string is an action in the Game menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:789
msgid "&Refresh Content"
msgstr "刷新内容"

#. translators: This string is an action in the Game menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:791
msgid "Redate &Plugins…"
msgstr "重新设置插件日期(&P)…"

#. translators: This string is an action in the Game menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:793
msgid "Back Up Load &Order…"
msgstr "备份加载顺序(&O)…"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:794
msgid "Res&tore Load Order…"
msgstr "恢复加载顺序(&T)…"

#. translators: This string is an action in the Game menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:796
msgid "&Fix Ambiguous Load Order"
msgstr "修复不明确的加载顺序"

#. translators: This string is an action in the Game menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:798
msgid "Clear All &User Metadata…"
msgstr "清除所有用户元数据"

#. translators: The mnemonic in this string shouldn't conflict with other
#. menus or sidebar sections.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:802
msgid "&Plugin"
msgstr "插件"

#. translators: This string is an action in the Plugin menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:804
msgid "Copy &Plugin Name"
msgstr "复制插件名字"

#. translators: This string is an action in the Plugin menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:806
msgid "Copy &Card Content"
msgstr ""

#. translators: This string is an action in the Plugin menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:808
msgid "Copy &Metadata"
msgstr "复制元数据(&M)"

#. translators: This string is an action in the Plugin menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:810
msgid "&Edit Metadata…"
msgstr "编辑元数据(&E)…"

#. translators: This string is an action in the Plugin menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:812
msgid "Clear &User Metadata…"
msgstr "清除用户元数据(&U)…"

#. translators: The mnemonic in this string shouldn't conflict with other
#. menus or sidebar sections.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:816
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#. translators: This string is an action in the Help menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:818
msgid "&View Documentation"
msgstr "查看文档(&V)"

#. translators: This string is an action in the Help menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:820
msgid "&Open FAQs"
msgstr "打开常见问题解答(&O)"

#. translators: This string is an action in the Help menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:822
msgid "&Join Discord Server"
msgstr "加入 Discord 服务器(&J)"

#. translators: This string is an action in the Help menu.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:824
msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

#. translators: The mnemonic in this string shouldn't conflict with other
#. menus or sidebar sections.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:829
msgid "P&lugins"
msgstr "插件(&L)"

#. translators: The mnemonic in this string shouldn't conflict with other
#. menus or sidebar sections.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:832
msgid "F&ilters"
msgstr "过滤器(&I)"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1134 src/gui/qt/main_window.cpp:1588
#: src/gui/qt/main_window.cpp:2237
msgid "Updating and parsing masterlist…"
msgstr "正在更新和分析主列表…"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1222
msgid ""
"This appears to be the first time you have run LOOT v{0}. Your current LOOT "
"data has been backed up to: {1}"
msgstr "您似乎是初次运行 LOOT v{0}。您当前的 LOOT 数据已备份到：{1}"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1230
msgid "This appears to be the first time you have run LOOT v{0}."
msgstr "似乎您是初次运行 LOOT v{0}。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1237
msgid "Here are some tips to help you get started with the interface."
msgstr "这是一些帮助您快速上手界面的提示。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1242
msgid ""
"CRCs are only displayed after plugins have been loaded, either by overlap "
"filtering, or by sorting."
msgstr ""

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1248
msgid ""
"Plugins can be drag and dropped from the sidebar into the metadata editor's "
"\"load after\", \"requirements\" and \"incompatibility\" tables."
msgstr ""
"您可从侧边栏拖放插件到元数据编辑器的“加载于之后”，“必需”和“不兼容”表格内。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1254
msgid ""
"Some features are disabled while the metadata editor is open, or while there "
"is a sorted load order that has not been applied or discarded."
msgstr ""
"在元数据编辑器打开，或加载顺序排序后还未应用或放弃的情况下，某些功能是禁用"
"的。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1261 src/gui/qt/main_window.cpp:2111
msgid ""
"LOOT is free, but if you want to show your appreciation with some money, "
"donations may be made to WrinklyNinja (LOOT's creator and main developer) "
"using {0}."
msgstr ""

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1276
msgid "First-Time Tips"
msgstr "初次提示"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1311
msgid "metadata edits"
msgstr "元数据编辑"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1312
msgid "sorted load order"
msgstr "加载顺序已排序"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1315
msgid ""
"You have not yet applied or cancelled your {0}. Are you sure you want to "
"quit?"
msgstr "您还未应用或取消您的 {0}。您确定要要退出？"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1408 src/gui/qt/restore_load_order_dialog.cpp:224
#: src/gui/qt/groups_editor/groups_editor_dialog.cpp:369
#: src/gui/qt/plugin_editor/table_tabs.cpp:396
#: src/gui/qt/plugin_editor/table_tabs.cpp:433
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1418
#: src/gui/qt/groups_editor/groups_editor_dialog.cpp:363
#: src/gui/qt/tasks/network_task.cpp:38 src/gui/query/query.h:69
msgid ""
"Oh no, something went wrong! You can check your LOOTDebugLog.txt (you can "
"get to it through the main menu) for more information."
msgstr ""
"噢不，有错误发生！请检查您的 LOOTDebugLog.txt（您可通过主菜单找到它）以获取更"
"多信息。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1465
msgid ""
"Failed to sort plugins. Details may be provided in the General Information "
"section."
msgstr "排序插件失败。详细信息可在常规信息部分找到。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1483
msgid "Sorting made no changes to the load order."
msgstr "排序操作并未更改加载顺序。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1535
msgid ""
"LOOT has detected that the current load order is ambiguous, which means that "
"other applications might use a different load order than what LOOT "
"displays.\n"
"\n"
"You can use the \"Fix Ambiguous Load Order\" action in the Game menu to "
"unambiguously set the load order to what is displayed by LOOT."
msgstr ""
"LOOT 检测到当前加载顺序模棱两可，即其它程序可能使用不同于 LOOT 所显示的加载顺"
"序。\n"
"\n"
"您可使用 游戏 菜单内的 “修复模糊加载顺序” 以明确将加载顺序设置为 LOOT 显示的"
"顺序。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1611
msgid "Updating all masterlists…"
msgstr "正在更新所有 Masterlist…"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1643
msgid "Your LOOT data has been backed up to: {0}"
msgstr "您的 LOOT 数据已备份到：{0}"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1650
msgid "No backup has been created as LOOT has no data to backup."
msgstr "备份未创建，因为 LOOT 没有数据可备份。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1693
msgid "The load order has been copied to the clipboard."
msgstr "加载顺序已复制到剪贴板。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1711
msgid "LOOT's content has been copied to the clipboard."
msgstr "LOOT 的内容已复制到剪贴板。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1746
msgid "The load order displayed by LOOT has been set."
msgstr "已设置为 LOOT 所显示的加载顺序。"

#. translators: Title of a dialog box.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:1771
msgid "Redate Plugins?"
msgstr "重新设置插件日期？"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1773
msgid ""
"This feature is provided so that modders using the Creation Kit may set the "
"load order it uses. A side-effect is that any subscribed Steam Workshop mods "
"will be re-downloaded by Steam (this does not affect Skyrim Special "
"Edition). Do you wish to continue?"
msgstr ""
"此功能提供给模组制作者以便其使用 Creation Kit 设置加载顺序。负效应是 Steam 会"
"重新下载已订阅的 Steam Workshop 模组（但不影响 Skyrim Special Edition）。您要"
"继续？"

#. translators: Notification text.
#: src/gui/qt/main_window.cpp:1785
msgid "Plugins were successfully redated."
msgstr "插件已成功重新设置日期。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1797
msgid ""
"Are you sure you want to clear all existing user-added metadata from all "
"plugins?"
msgstr "您确定要从所有插件内清除全部现有用户元数据？"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1845
msgid "All user-added metadata has been cleared."
msgstr "所有用户元数据已清除。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1858
msgid ""
"The plugin metadata editor is already open, first close the editor before "
"attempting to edit another plugin's metadata."
msgstr "插件元数据编辑器已打开，在尝试编辑其它插件的元数据前请先关闭它。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1922
msgid "The metadata for \"{0}\" has been copied to the clipboard."
msgstr "\"{0}\" 的元数据已复制到剪贴板。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1940
msgid "The plugin name \"{0}\" has been copied to the clipboard."
msgstr "插件名称 \"{0}\" 已复制到剪贴板。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1959
msgid "The card content for \"{0}\" has been copied to the clipboard."
msgstr "\"{0}\" 的卡片内容已复制到剪贴板。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:1974
msgid ""
"Are you sure you want to clear all existing user-added metadata from \"{0}\"?"
msgstr "您确定要从 \"{0}\" 内清除全部现有的用户元数据？"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:2014
msgid "The user-added metadata for \"{0}\" has been cleared."
msgstr "\"{0}\" 的用户元数据已清除。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:2097
msgid "Version {0} (build {1})"
msgstr "版本 {0} (构建 {1})"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:2103
msgid ""
"Load order optimisation for Starfield, Morrowind, Oblivion, Nehrim, Skyrim, "
"Enderal, Skyrim Special Edition, Enderal Special Edition, Skyrim VR, Fallout "
"3, Fallout: New Vegas, Fallout 4 and Fallout 4 VR."
msgstr ""
"优化 Starfield，Morrowind，Oblivion，Nehrim，Skyrim，Enderal，Skyrim Special "
"Edition，Enderal Special Edition，Skyrim VR，Fallout 3，Fallout：New Vegas，"
"Fallout 4 和 Fallout 4 VR 的加载顺序。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:2121
msgid "About LOOT"
msgstr "关于 LOOT"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:2447
msgid "Identifying overlapping plugins…"
msgstr "正在识别重叠的插件…"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:2565
msgid "A backup of the current load order has been created."
msgstr "当前加载顺序的备份已创建。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:2603
msgid "Restored load order from backup."
msgstr "已从备份恢复加载顺序。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:2652
msgid ""
"Auto-sort has been cancelled as there is at least one error message "
"displayed."
msgstr ""

#: src/gui/qt/main_window.cpp:2711
msgid "No masterlist update was necessary."
msgstr "Masterlist（主列表） 无需更新。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:2731
msgid "Masterlist updated to revision {0}."
msgstr "Masterlist（主列表）已更新到修订版本 {0}。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:2795
msgid "No masterlist updates were necessary."
msgstr "主列表无需更新。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:2818
msgid ""
"Masterlists updated for the following games:\n"
"\n"
msgstr ""
"以下游戏的 Masterlist 已更新：\n"
"\n"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:2880
msgid "A [new release]({0}) of LOOT is available."
msgstr "LOOT 有 [新版本]({0})可用。"

#: src/gui/qt/main_window.cpp:2897
msgid ""
"Failed to check for LOOT updates! You can check your LOOTDebugLog.txt (you "
"can get to it through the main menu) for more information."
msgstr ""
"LOOT 检查更新失败！请检查您的 LOOTDebugLog.txt（您可通过主菜单转到它）以获取"
"更多信息。"

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:161
msgid "Source:"
msgstr "源："

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:162
msgid "Sources:"
msgstr "源："

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:178
msgid "Verified clean by {0}"
msgstr ""

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:186
msgid "Small Plugin"
msgstr "小型插件"

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:189 src/gui/qt/plugin_card.cpp:307
msgid "Light Plugin"
msgstr "轻型插件"

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:304
msgid "Active Plugin"
msgstr ""

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:305
msgid "Master Plugin"
msgstr ""

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:306
msgid "Blueprint Master Plugin"
msgstr ""

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:308
msgid "Medium Plugin"
msgstr "中型插件"

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:309
msgid "Empty Plugin"
msgstr "空插件"

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:310
msgid "Loads Archive"
msgstr ""

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:311 src/gui/qt/plugin_item_model.cpp:128
msgid "Has User Metadata"
msgstr "有用户元数据"

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:313
#: src/gui/qt/plugin_editor/plugin_editor_widget.cpp:192
msgid "Bash Tags"
msgstr "Bash 标签"

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:314
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:315 src/gui/qt/plugin_editor/table_tabs.cpp:524
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/gui/qt/plugin_card.cpp:316 src/gui/qt/plugin_editor/table_tabs.cpp:524
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/gui/qt/plugin_item_model.cpp:126
msgid "Editor Is Open"
msgstr "编辑器已打开"

#: src/gui/qt/plugin_item_model.cpp:177
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: src/gui/qt/plugin_item_model.cpp:179
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/gui/qt/plugin_item_model.cpp:181
msgid "Plugin Name"
msgstr "插件名称"

#: src/gui/qt/restore_load_order_dialog.cpp:164
msgid "Restore Load Order"
msgstr "恢复加载顺序"

#: src/gui/qt/restore_load_order_dialog.cpp:166
msgid "Select a load order backup to restore."
msgstr "选择加载顺序备份以恢复。"

#: src/gui/qt/restore_load_order_dialog.cpp:167
msgid "Current load order"
msgstr "当前加载顺序"

#: src/gui/qt/restore_load_order_dialog.cpp:168
msgid "Selected backup's load order"
msgstr "已选定的备份加载顺序"

#: src/gui/qt/restore_load_order_dialog.cpp:171
#: src/gui/qt/plugin_editor/models/location_table_model.cpp:59
#: src/gui/qt/settings/game_tab.cpp:151
#: src/gui/qt/settings/new_game_dialog.cpp:74
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/gui/qt/restore_load_order_dialog.cpp:171
msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

#: src/gui/qt/restore_load_order_dialog.cpp:173
msgid "Delete Backup"
msgstr "删除备份"

#: src/gui/qt/restore_load_order_dialog.cpp:176
msgid "The current and selected backup load orders are identical."
msgstr "当前加载顺序与所选备份加载顺序完全相同。"

#: src/gui/qt/restore_load_order_dialog.cpp:224
msgid "Failed to delete backup."
msgstr "删除备份失败。"

#: src/gui/qt/search_dialog.cpp:109
msgid "Search Cards"
msgstr "搜索卡片"

#: src/gui/qt/search_dialog.cpp:111
msgid "Search cards"
msgstr "搜索卡片"

#: src/gui/qt/search_dialog.cpp:115
msgid ""
"If checked, interprets the search text as a Perl-like regular expression."
msgstr "如选中，则如 Perl 样式的正规表示式解释搜索文本。"

#: src/gui/qt/search_dialog.cpp:118
msgid "Find Previous"
msgstr "查找前一个"

#: src/gui/qt/search_dialog.cpp:119
msgid "Find Next"
msgstr "查找下一个"

#: src/gui/qt/groups_editor/groups_editor_dialog.cpp:203
msgid "Groups Editor"
msgstr "组编辑器"

#. translators: This string is an action in the Groups Editor plugin list
#. context menu. It is currently the only entry.
#: src/gui/qt/groups_editor/groups_editor_dialog.cpp:207
msgid "&Copy Plugin Names"
msgstr "复制插件名称(&C)"

#: src/gui/qt/groups_editor/groups_editor_dialog.cpp:209
msgid "Add plugin to group"
msgstr "添加插件到组"

#: src/gui/qt/groups_editor/groups_editor_dialog.cpp:211
msgid "Group name"
msgstr "组名称"

#: src/gui/qt/groups_editor/groups_editor_dialog.cpp:212
msgid "Add a new group"
msgstr "添加新组"

#: src/gui/qt/groups_editor/groups_editor_dialog.cpp:213
msgid "Rename current group"
msgstr "重命名当前组"

#: src/gui/qt/groups_editor/groups_editor_dialog.cpp:214
msgid "Auto arrange groups"
msgstr "自动排列组"

#: src/gui/qt/groups_editor/groups_editor_dialog.cpp:231
msgid "You have unsaved changes. Are you sure you want to discard them?"
msgstr "您有未保存的更改。您确定要放弃它们？"

#: src/gui/qt/groups_editor/groups_editor_dialog.cpp:302
msgid "No plugins are in this group."
msgstr "此组无插件。"

#: src/gui/qt/groups_editor/groups_editor_dialog.cpp:422
#: src/gui/qt/groups_editor/groups_editor_dialog.cpp:558
msgid "Plugins in {0}"
msgstr "{0} 内的插件"

#: src/gui/qt/groups_editor/groups_editor_dialog.cpp:515
msgid "Group already exists!"
msgstr "组已存在！"

#: src/gui/qt/groups_editor/node.cpp:249
msgid "Only user groups can be removed!"
msgstr "仅用户组可移除！"

#: src/gui/qt/groups_editor/node.cpp:254
msgid "A group that is not empty cannot be removed!"
msgstr "非空组不能移除！"

#: src/gui/qt/plugin_editor/group_tab.cpp:60
msgid "{0} (Group does not exist)"
msgstr "{0}（组不存在）"

#: src/gui/qt/plugin_editor/group_tab.cpp:103
#: src/gui/qt/plugin_editor/plugin_editor_widget.cpp:187
msgid "Group"
msgstr "组"

#: src/gui/qt/plugin_editor/plugin_editor_widget.cpp:188
msgid "Load After"
msgstr ""

#: src/gui/qt/plugin_editor/plugin_editor_widget.cpp:189
msgid "Requirements"
msgstr ""

#: src/gui/qt/plugin_editor/plugin_editor_widget.cpp:190
msgid "Incompatibilities"
msgstr "不兼容"

#: src/gui/qt/plugin_editor/plugin_editor_widget.cpp:191
msgid "Messages"
msgstr "讯息"

#: src/gui/qt/plugin_editor/plugin_editor_widget.cpp:193
msgid "Dirty Plugin Info"
msgstr "脏插件信息"

#: src/gui/qt/plugin_editor/plugin_editor_widget.cpp:194
msgid "Clean Plugin Info"
msgstr "清除插件信息"

#: src/gui/qt/plugin_editor/plugin_editor_widget.cpp:195
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: src/gui/qt/plugin_editor/plugin_editor_widget.cpp:247
msgid "This tab contains user metadata."
msgstr "此标签包含有用户元数据。"

#: src/gui/qt/plugin_editor/table_tabs.cpp:277
msgid "Add new row"
msgstr "添加新行"

#: src/gui/qt/plugin_editor/table_tabs.cpp:278
msgid "Delete row"
msgstr "删除行"

#: src/gui/qt/plugin_editor/table_tabs.cpp:394
#: src/gui/qt/plugin_editor/table_tabs.cpp:431
msgid "Note"
msgstr "注释"

#: src/gui/qt/plugin_editor/table_tabs.cpp:395
#: src/gui/qt/plugin_editor/table_tabs.cpp:432
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/cleaning_data_table_model.cpp:82
msgid "CRC"
msgstr "CRC"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/cleaning_data_table_model.cpp:84
msgid "ITM Count"
msgstr "ITM 数量"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/cleaning_data_table_model.cpp:86
msgid "Deleted References"
msgstr "删除引用"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/cleaning_data_table_model.cpp:88
msgid "Deleted Navmeshes"
msgstr "已删除的导航网格"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/cleaning_data_table_model.cpp:90
msgid "Cleaning Utility"
msgstr "清理工具"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/cleaning_data_table_model.cpp:92
#: src/gui/qt/plugin_editor/models/file_table_model.cpp:79
msgid "Detail"
msgstr "详细信息"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/file_table_model.cpp:75
msgid "Filename"
msgstr "文件名称"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/file_table_model.cpp:77
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/file_table_model.cpp:81
#: src/gui/qt/plugin_editor/models/message_table_model.cpp:98
#: src/gui/qt/plugin_editor/models/tag_table_model.cpp:67
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/file_table_model.cpp:83
msgid "Constraint"
msgstr ""

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/location_table_model.cpp:57
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/message_content_table_model.cpp:69
#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:187
msgid "Language"
msgstr "Language（语言）"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/message_content_table_model.cpp:71
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/message_table_model.cpp:94
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/message_table_model.cpp:96
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/tag_table_model.cpp:63
msgid "Add/Remove"
msgstr "添加/移除"

#: src/gui/qt/plugin_editor/models/tag_table_model.cpp:65
msgid "Bash Tag"
msgstr "Bash 标签"

#: src/gui/qt/settings/game_tab.cpp:57
msgid "Browse…"
msgstr "浏览…"

#: src/gui/qt/settings/game_tab.cpp:152
#: src/gui/qt/settings/new_game_dialog.cpp:75
msgid "Base Game"
msgstr "基游戏"

#: src/gui/qt/settings/game_tab.cpp:153
msgid "LOOT Folder"
msgstr "LOOT 文件夹"

#: src/gui/qt/settings/game_tab.cpp:154
msgid "Main Master Plugin"
msgstr ""

#: src/gui/qt/settings/game_tab.cpp:155
msgid "Minimum Header Version"
msgstr ""

#: src/gui/qt/settings/game_tab.cpp:156
msgid "Masterlist Source"
msgstr "主列表源"

#: src/gui/qt/settings/game_tab.cpp:157
msgid "Install Path"
msgstr "安装路径"

#: src/gui/qt/settings/game_tab.cpp:158
msgid "Local AppData Path"
msgstr "Local AppData 路径"

#: src/gui/qt/settings/game_tab.cpp:160
msgid "Delete game"
msgstr "删除游戏"

#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:47
msgid "{0} (Dark)"
msgstr "{0}（暗）"

#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:52
msgid "{0} (Light)"
msgstr "{0}（亮）"

#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:186
msgid "Default Game"
msgstr "默认游戏"

#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:188
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:189
msgid "Update masterlist before sorting"
msgstr "排序前更新主列表"

#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:190
msgid "Check for LOOT updates on startup"
msgstr "启动时检查 LOOT 更新"

#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:191
msgid "Enable debug logging"
msgstr "开启调试记录"

#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:192
msgid "Masterlist prelude source"
msgstr "主列表 Prelude 源"

#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:194
msgid "Display dialog when sorting makes no changes"
msgstr "显示排序未改变对话框"

#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:196
msgid "Warn if the game's paths are in a case-sensitive filesystem"
msgstr "如游戏路径是处于区分大小写的文件系统内，则发出警告"

#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:199
msgid "The output is logged to the LOOTDebugLog.txt file."
msgstr "已记录输出到 LOOTDebugLog.txt 文件。"

#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:201
msgid "A prelude source is required."
msgstr "需要 Prelude 源。"

#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:204
msgid "Language changes will be applied after LOOT is restarted."
msgstr "语言更改将在 LOOT 重启后生效。"

#: src/gui/qt/settings/general_tab.cpp:206
msgid "Autodetect"
msgstr "自动检测"

#: src/gui/qt/settings/new_game_dialog.cpp:72
msgid "Add new game"
msgstr "添加新游戏"

#: src/gui/qt/settings/new_game_dialog.cpp:77
msgid "A name is required."
msgstr "需要名称。"

#: src/gui/qt/settings/settings_dialog.cpp:163
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/gui/qt/settings/settings_dialog.cpp:165
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/gui/qt/settings/settings_dialog.cpp:167
msgid "Add new game…"
msgstr "添加新游戏…"

#: src/gui/query/types/apply_sort_query.h:75
msgid ""
"Oh no, something went wrong! This is usually because \"{0}\" is set to be "
"read-only. If it is, unset it and try again. If it isn't, you can check your "
"LOOTDebugLog.txt (you can get to it through the main menu) for more "
"information."
msgstr ""
"有错误发生！这通常是由 \"{0}\" 设置为只读引起的。如是此种情况，则请取消设置只"
"读并再试。如不是，则请检查您的 LOOTDebugLog.txt（您可通过主菜单转到它）以获取"
"更多信息。"

#: src/gui/query/types/get_game_data_query.h:47
msgid "Parsing, merging and evaluating metadata…"
msgstr "正在分析，合并和评估元数据…"

#: src/gui/query/types/sort_plugins_query.h:54
msgid "Sorting load order…"
msgstr "正在排序加载顺序…"

#: src/gui/state/loot_state.cpp:167
msgid "Error: Game-specific settings could not be initialised. {0}"
msgstr "错误：游戏特定设置未能初始化。{0}"

#: src/gui/state/loot_state.cpp:206
msgid "Error: Could not create LOOT data directory. {0}"
msgstr "错误：无法创建 LOOT 数据目录。{0}"

#. translators: This error is displayed when LOOT is unable to
#. load its own settings file. The placeholder is for additional
#. detail about what went wrong.
#: src/gui/state/loot_state.cpp:220 src/gui/state/loot_state.cpp:290
msgid "Error: Settings parsing failed. {0}"
msgstr "错误：设置分析失败。{0}"

#. translators: --auto-sort and --game are command-line arguments and
#. shouldn't be translated.
#: src/gui/state/loot_state.cpp:229
msgid "Error: --auto-sort was passed but no --game parameter was provided."
msgstr "错误：--auto-sort 已传递，但未提供 --game 参数。"

#: src/gui/state/loot_state.cpp:271
msgid ""
"Your masterlist prelude repository URL and branch settings could not be "
"migrated! You can check your LOOTDebugLog.txt (you can get to it through the "
"File menu) for more information."
msgstr ""
"您的主列表 Prelude 知识库 URL 和分支设置无法前移！请检查您的 LOOTDebugLog.txt"
"（您可通过 文件 菜单转到它）以获取更多信息。"

#: src/gui/state/loot_state.cpp:281
msgid ""
"Your masterlist repository URL and branch settings could not be migrated! "
"You can check your LOOTDebugLog.txt (you can get to it through the File "
"menu) for more information."
msgstr ""
"您的主列表知识库 URL 和分支设置无法前移！请检查您的 LOOTDebugLog.txt（您可通"
"过 文件 菜单转到它）以获取更多信息。"

#: src/gui/state/loot_state.cpp:331
msgid "Error: Could not create LOOT prelude directory. {0}"
msgstr "错误：无法创建 LOOT Prelude 目录。{0}"

#. translators: --game and --game-path are command-line arguments and
#. shouldn't be translated.
#: src/gui/state/loot_state.cpp:348
msgid "Error: --game-path was passed but no --game parameter was provided."
msgstr "错误：--game-path 已传递，但未提供 --game 参数。"

#: src/gui/state/loot_state.cpp:361
msgid "Error: failed to override game path, the game {0} was not recognised."
msgstr "错误：覆盖游戏路径失败，未能识别出游戏 {0}。"

#: src/gui/state/loot_state.cpp:395
msgid ""
"No supported games were detected. Try running the launcher(s) for the "
"supported game(s) that you have installed (e.g. press \"Play\" in Steam or "
"GOG Galaxy), then restarting LOOT."
msgstr ""
"未检测到支持的游戏。请尝试运行已安装的受支持游戏的启动器（如点击 Steam 或 "
"GOG Galaxy 内的 游玩 按钮），然后重启 LOOT。"

#: src/gui/state/loot_state.cpp:414
msgid ""
"The initial game with folder name \"{0}\" could not be set. If it is "
"installed, try running its launcher then restarting LOOT."
msgstr ""
"无法设置文件夹名称为 \"{0}\" 的初始游戏。如其已安装，请尝试运行其启动器，然后"
"重启 LOOT。"

#: src/gui/state/game/game.cpp:208
msgid "Cyclic interaction detected between \"{0}\" and \"{1}\": {2}"
msgstr ""

#: src/gui/state/game/game.cpp:226
msgid "The group \"{0}\" does not exist."
msgstr "组 \"{0}\" 不存在。"

#: src/gui/state/game/game.cpp:334
msgid "LOOT has detected that \"{0}\" is invalid and is now ignoring it."
msgstr "LOOT 检测到 \"{0}\" 无效并已忽略它。"

#: src/gui/state/game/game.cpp:849
msgid ""
"Sorting failed because there is at least one installed plugin that depends "
"on at least one plugin that is not installed."
msgstr "排序失败，原因为至少有一个已安装的插件其所依赖的插件未安装。"

#: src/gui/state/game/game.cpp:878
msgid "You have not sorted your load order this session."
msgstr "您本次会话还未排序加载顺序。"

#: src/gui/state/game/game.cpp:940
msgid ""
"An error occurred while parsing the metadata list(s): {0}.\n"
"\n"
"Try updating your masterlist to resolve the error."
msgstr ""
"分析元数据列表期间发生错误： {0}.\n"
"\n"
"请尝试更新您的主列表以解决此错误。"

#: src/gui/state/game/game.cpp:974
msgid ""
"An error occurred while parsing your userlist: {0}.\n"
"\n"
"This probably happened because an update to LOOT changed its metadata syntax "
"support. Your user metadata will have to be updated manually.\n"
"\n"
"To do so, use 'Open LOOT Data Folder' in LOOT's File menu, then open your "
"'userlist.yaml' file in the relevant game folder. You can then edit the "
"metadata it contains, with the help of the [metadata syntax documentation]"
"({1})."
msgstr ""
"分析您的用户列表期间发生错误：{0}。\n"
"\n"
"这大概是由于 LOOT 更新已更改其元数据语法支持。您的用户元数据需要手动更新。\n"
"\n"
"要手动更新，请使用 LOOT 的 文件 菜单内的项目 '打开 LOOT 数据文件夹' 以打开位"
"于相应游戏文件夹内的文件 'userlist.yaml'。您可手动编辑包含的元数据，可参考 "
"[元数据语法文档]({1}) 内容。"

#: src/gui/state/game/game.cpp:1157
msgid ""
"Failed to load the current load order, information displayed may be "
"incorrect."
msgstr "加载当前排序顺序失败，所显示的信息可能不正确。"

#: src/gui/state/game/helpers.cpp:234
msgid "Automatic Load Order Backup"
msgstr "自动备份加载顺序"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:82 src/gui/state/game/validation.cpp:113
msgid "This plugin requires \"{0}\" to be installed, but it is missing."
msgstr "此插件需要 \"{0}\" 已安装，但其缺失。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:100
msgid "This plugin requires \"{0}\" to be active, but it is inactive."
msgstr "此插件需要 \"{0}\" 已激活，但当前其未激活。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:119
msgid "This plugin requires {0} to be installed, but it is missing."
msgstr "此插件需要 {0} 已安装，但其缺失。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:140
msgid "This plugin is incompatible with \"{0}\", but both are present."
msgstr "此插件不兼容 \"{0}\"，但二者均存在。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:146
msgid "This plugin is incompatible with {0}, but both are present."
msgstr "此插件不兼容 {0}，但二者均存在。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:175
msgid "small master"
msgstr ""

#: src/gui/state/game/validation.cpp:176
msgid "light master"
msgstr ""

#: src/gui/state/game/validation.cpp:183
msgid ""
"This plugin is a {0} and requires the non-master plugin \"{1}\". This can "
"cause issues in-game, and sorting will fail while this plugin is installed."
msgstr ""
"此插件为 {0} 且需要非主（前置）插件 \"{1}\"。插件安装后，可能会引起游戏内问"
"题，排序失败。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:205
msgid ""
"This plugin contains records that have FormIDs outside the valid range for "
"an ESL plugin. Using this plugin will cause irreversible damage to your game "
"saves."
msgstr ""

#: src/gui/state/game/validation.cpp:224
msgid ""
"This plugin contains records that have FormIDs outside the valid range for a "
"medium plugin. Using this plugin will cause irreversible damage to your game "
"saves."
msgstr ""
"此插件包含有超出中型插件表单 ID 有效范围的记录。使用此种插件会对您的游戏存档"
"产生不可逆的损坏。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:242
msgid ""
"This plugin is an update plugin but adds new records. Using this plugin may "
"cause irreversible damage to your game saves."
msgstr ""
"此插件为更新的插件且添加了新记录。使用此插件可能会不可逆的损坏您的游戏存档。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:258
msgid "plugin"
msgstr "插件"

#. translators: master as in a plugin that is
#. loaded as if its master flag is set.
#: src/gui/state/game/validation.cpp:261
msgid "master"
msgstr ""

#: src/gui/state/game/validation.cpp:271
msgid ""
"\"{0}\" is a light {1}, but {2} seems to be missing. Please ensure you have "
"correctly installed {2} and all its requirements."
msgstr "\"{0}\" 为轻型 {1}，但似乎缺失 {2} 。请确保您已正确安装 {2} 及其所需。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:286
msgid ""
"\"{0}\" is a .esl plugin, but the game does not support such plugins, and "
"will not load it."
msgstr "\"{0}\" 为 .esl 插件，但游戏不支持此种插件，不会加载它。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:300
msgid ""
"\"{0}\" is flagged as a light {1}, but the game does not support such "
"plugins, and will load it as a full {1}."
msgstr "\"{0}\" 标记为轻型 {1}，但游戏不支持此种插件，会将其加载为常规的 {1}。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:322
msgid ""
"This plugin is not a blueprint master and requires the blueprint master "
"\"{0}\". This can cause issues in-game, as this plugin will always load "
"before \"{0}\"."
msgstr ""
"此插件非蓝图主（前置）插件且需要蓝图主插件 \"{0}\"。这可能会引起游戏内问题，"
"因为此插件始终会先于 \"{0}\" 加载。"

#. translators: A header is the part of a file that stores data
#. like file name and version.
#: src/gui/state/game/validation.cpp:349
msgid ""
"This plugin has a header version of {0}, which is less than the game's "
"minimum supported header version of {1}."
msgstr ""

#: src/gui/state/game/validation.cpp:365
msgid "This plugin has itself as a master."
msgstr "此插件自为主（前置）插件。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:372
msgid "This plugin belongs to the group \"{0}\", which does not exist."
msgstr "此插件属于组 \"{0}\"，但其不存在。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:397
msgid ""
"This plugin has a BashTags file that will override the suggestions made by "
"LOOT for the following Bash Tags: {0}."
msgstr ""

#: src/gui/state/game/validation.cpp:561
msgid "You have {0} active full plugins but the game only supports up to {1}."
msgstr "你已激活 {0} 个常规插件，但游戏仅支持最多 {1} 个。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:571
msgid "You have {0} active plugins but the game only supports up to {1}."
msgstr "您已激活 {0} 个插件，但游戏仅支持最多 {1} 个。"

#: src/gui/state/game/validation.cpp:594
msgid ""
"Do not launch Morrowind without the use of MWSE or it will cause severe "
"damage to your game."
msgstr ""

#: src/gui/state/game/validation.cpp:612
msgid "You have {0} active {1} but the game only supports up to {2}."
msgstr ""

#: src/gui/state/game/validation.cpp:634
msgid ""
"You have a full plugin and {0} {1} sharing the FE load order index. "
"Deactivate a full plugin or your {1} to avoid potential issues."
msgstr ""

#: src/gui/state/game/validation.cpp:656
msgid ""
"You have {0} active medium plugins but the game only supports up to {1}."
msgstr ""

#: src/gui/state/game/validation.cpp:676
msgid ""
"You have a full plugin and at least one medium plugin sharing the FD load "
"order index. Deactivate a full plugin or all your medium plugins to avoid "
"potential issues."
msgstr ""

#. translators: The placeholder is for the current game's name.
#.
#: src/gui/state/game/validation.cpp:689
msgid ""
"{0} is installed in a case-sensitive location. This may cause issues as the "
"game, mods and LOOT may assume that filesystem paths are not case-sensitive, "
"which is the default on Windows."
msgstr ""

#. translators: The placeholder is for the current game's
#. name.
#: src/gui/state/game/validation.cpp:706
msgid ""
"{0}'s local application data is stored in a case-sensitive location. This "
"may cause issues as the game, mods and LOOT may assume that filesystem paths "
"are not case-sensitive, which is the default on Windows."
msgstr ""

#: src/gui/state/game/validation.cpp:847
msgid "small plugin"
msgid_plural "small plugins"
msgstr[0] ""

#: src/gui/state/game/validation.cpp:850
msgid "light plugin"
msgid_plural "light plugins"
msgstr[0] ""

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while parsing the metadata list(s): {0}.\n"
#~ "\n"
#~ "Try updating your masterlist to resolve the error. If the error is with "
#~ "your user metadata, this probably happened because an update to LOOT "
#~ "changed its metadata syntax support. Your user metadata will have to be "
#~ "updated manually.\n"
#~ "\n"
#~ "To do so, use 'Open LOOT Data Folder' in LOOT's File menu to open its "
#~ "data folder, then open your 'userlist.yaml' file in the relevant game "
#~ "folder. You can then edit the metadata it contains with reference to the "
#~ "documentation, which is accessible through LOOT's main menu.\n"
#~ "\n"
#~ "You can also seek support on LOOT's forum thread, which is linked to on "
#~ "[LOOT's website]({1})."
#~ msgstr ""
#~ "分析元数据列表时发生错误： {0}。\n"
#~ "\n"
#~ "请尝试更新您的 Masterlist 以解决问题。如是您的用户元数据错误，这或许是因 "
#~ "LOOT 的更新更改了对其元数据语法的支持引起的。您的用户元数据须手动更新。\n"
#~ "\n"
#~ "要执行手动更新，请使用 LOOT 的 文件（File）→ 打开 LOOT 数据文件夹（Open "
#~ "LOOT Data Folder） 菜单条目以打开其数据文件夹，然后打开相应游戏文件夹内的 "
#~ "\"userlist.yaml \" 文件。 您可参照帮助文档（通过 LOOT 主菜单打开它）编辑文"
#~ "件包含的元数据。\n"
#~ "\n"
#~ "您也可在 LOOT 论坛线程寻求帮助，相应链接在 [LOOT 网站]({1})。"

#~ msgid "This is not a valid Windows folder name."
#~ msgstr "此非有效的 Windows 名称。"
